let questions = 
[
  {
    numb: 1,
    question: "¿Qué es un pronombre posesivo en náhuatl?",
    answer: "Una palabra que indica la posesión de algo",
    options: [
      "Una palabra que describe una acción",
      "Una palabra que indica la posesión de algo.",
      "Una palabra que conecta dos oraciones.",
      "Una palabra que expresa una emoción."
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Selecciona la frase correcta:",
    answer: "Inan itoca Maria",
    options: [
      "Inan itoca Maria",
      "Nocihuah notoca Maria",
      "Nochan itoca Maria",
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Selecciona la respuesta correcta para 'Mi casa':",
    answer: "Nochan",
    options: [
      "Nochantli",
      "Mochantli",
      "Nochan",
      "Mochan"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Selecciona la frase correcta:",
    answer: "Felipe yohui millah huanya ichichi",
    options: [
      "Felipe yohui millah ica ichichi",
      "Felipe yohui millah ica chichi",
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "¿Qué significa 'tochichihuan'?",
    answer: "Nuestros perros",
    options: [
      "Sus perros",
      "Los perros",
      "Nuestros perros"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Selecciona el orden adecuado: No, mo, i",
    answer: "de mi, de ti, de el/ella",
    options: [
      "de mi, de ti, de el/ella",
      "de ti, de mi, de el/ella",
      "de el/ella, de mi, de ti"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "¿Cómo se dice 'tu casa' en náhuatl?",
    answer: "Mochan",
    options: [
      "Nochpa",
      "Inchan",
      "Mochan",
      "Nochan"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Completa la oración:__________ quicuah miac cintli.",
    answer: "Nopitzohuan",
    options: [
      "Nonacaz",
      "Ce",
      "Nopitzohuan",
      "Tlachihual"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Completa la oración: No_____ tlacuah",
    answer: "nan",
    options: [
      "tlacatl",
      "nan",
      "tequiti",
      "cahua"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "¿Qué significa 'moyollo'?",
    answer: "Tu corazón",
    options: [
      "Su corazón",
      "Mi corazón",
      "Tu corazón",
      "Nuestro corazón"
    ]
  }
];